Ik zie dat je een maakt apt geleerde; nu zul je niets dan de meest extatische vervoering hebben van de actie van twee pikken tegelijk.
Nu, Charles, het is aan u om dit te doen werk, en voor je meest charmante zus om alleen het voortreffelijke voort te zetten druk die ze op dit moment al zo uitbundig uitdeelt op onze opgewonden leden. "
We zijn dus begonnen aan de eerste les die we ooit gehad hebben in de dubbele fuck.
Beste, Lizzie was bijna boos op de pijnlijke sensaties van het meeslepende plezier de dubbele stoten geproduceerd op haar erotische zenuwen.
Ik ook, Ik voelde het litteken van meneer M.'s pik zo dicht op de mijne, voor het lichte membraan dat de bodemdoorgang scheidt van de vagina, door de krachtige het uitrekken van de twee leden waartussen het was ingeklemd, werd zo een scheiding verdunnen dat het echt leek alsof er niets tussenin zat onze prikken.
Een dergelijke extatische opwinding bracht de zaken snel CONCLUSIE Lizzie schreeuwde zo hard met haar overdaad aan plezier dat het verontrustte Mary enigszins, die naar boven kwam rennen om te zien wat het was er toe doen.
Haar verbazing was groot bij het zien dat ze zag, maar we waren ver te uitzinnig ingeslapen in de schoot van de meest aanmatigende luxe en gladheid om voor enige onderbreking verantwoord te zijn.
Wat betreft Lizzie was ze in stuiptrekkingen van extase, wat eindigde in een nogal hysterische aanval die nogal gealarmeerd was ons, en deed ons terugtrekken uit de prachtige omhulsels waarin we waren geweest overspoeld met zo'n vervoering.
Het duurde enige tijd voor lieve Lizzie herstelde haar zintuigen, en toen barstte ze in tranen uit, verklarend dat ze het had gedaan nog nooit eerder gekend wat plezier betekende, en ze was in de zevende hemel van vreugde, dat ze geen betere dood kon wensen dan te sterven in zo'n lijdensweg van plezier.
Ze wierp zich toen in Mr. M.'s armen, en kuste hem met de grootste ijver, zei- "Oh, beste man, ik hou van je omdat je me zo'n heerlijke manier hebt geleerd van liefhebben; je zult me ​​hebben wanneer en waar je maar wilt.
